其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(54)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

唔cow 女呀 ！！

出家在望

妳今次出pool了

終於搶到一次！

Lm

爭一秒

大神

我唔打字會搶到

好撚緊張呀

新post留名

點解啊？

縮沙仲嚟得切

我都好緊張

點解我無女

腸腸

我都係

花花

呢到冇人答到你

全部都女神好驚

點解我英俊瀟灑咬爛花灑都無女

因為你18碎

因為你冇30

一陣要睇住我

英俊瀟灑就出返去溝女喇

好緊張

唉 喺毒撚大學唔做狗公真係唔會有女

睇埋我

仲有me

全部出嚟俾我攬攬先

禾係樹

Lm

下次攬me

冇你仲驚

在在

想我嗎

巧

毒撚表示緊張 心跳加速

Btw在在執好哂野未呀

你地食咩

唔透露

食好西
仲有蛋膠

冇送過唔知
睇吓其他巴絲答唔答到你

食仔仔

正常唔會擺單

不嬲等女溝

毒撚唔識搭，推！

真開心

偽毒春！

真係心跳加速

蛋膠團

我去係食女

肥西受唔受

呢個畫面咁似曾相識

又抽

毒撚症發作

大家放心！！我係友善嘅肥婆

我都諗起

春春

未

1

2

3

7

4

花花！出街唔好mon post!

執成日

所以今日出唔到街

明白了

拎緊蛋鳩呀

就相認啦

買咩味

緊張

好高汁

女神

相認咗

巧多令女牙

hi all 單手打字緊

繼續上連登

Nice to meet you all

全部人撳電話

個個都上連登

好不安

個po得番我地

LM

冇人理我哋

你好
好緊張而家

5

6

8

9

10

相認了

擰！去到邊呀？

5個鐘後到amazon 個city
飛到傻

我係著橙褲果位巴打

你飛完未

踢拖嚟嘅你！

飛埋呢程就有第一個行程

終於開始，好攰呀

j到手軟

三十個鐘不是夢

靜

係咪見咗面架喇

留名

要溝絲打賄賂me

專心食飯啦

想溝春絲賄絡me

未有得食
我要肉呀屌

食住d 絲打先

冇

比女圍

留返比你地

Pm張自拍比我幫你配對下

好肚餓

高汁絲打

食緊

怕醜

落d 雞汁吊一吊味

排名呢

六支雞汁
一支美極

我包尾

1. 中出
2. .........

2000000. 叫春

有我墊底

你已經好高汁嫁啦wo

你呢個係毒既排名咋

佢哋先係真高汁

女神間既互相吹捧

Pmed

全部都好高汁

25歲都冇男女朋友嗰啲一係你就個樣生得好差，一係就你性格，一係就你要求好高

覺得自己是零

恭喜你！

已經將你和 盛夏光年 配對

跪求合照

我是負

我應該係樣生得好差+ 性格毒
點拆

恭喜一對新人
可以開始洞房

agger

我可以揸機

到時介紹啲好仔俾你

我要j大家

出賣女神開始

一個換一個

好好J

在在
仲未食得嘢呀

J到虛脫

有6個

去食乜呀

咁耐？

來來來

我無仔介紹比大家

Joyce

等位等咗好耐

食咩姐 講黎聽下

你呢個究極屈!!!!!!!!!!

等睇佢又潛水

要追擊佢

支持你

我好大食添

有冇野食相睇

有無女神相睇

有廚餘

瘦絲

全場最肥

自私食

賄賂me先

Joyce。只要你要。我以後都唔走。

想要咩

呢舖真係match !!!

肉/ 仔

等睇反擊

今次唔洗反

Ok 我去搵

點解咁緊張 新黎唔知咩事

我有肉喎！

@princejoyce

春 保護我

呢到大把啦

新人好

因為見到一班女神絲打

好肉地

今次幫唔到

好多膠汁女女

新人要錄音自介喎

我保你
有咩事響我名
我黃大仙照的

1.春姐
2.春妹
3.春巴
4.春絲

冇哂人

唔係應該開心先岩咩

我係到架喎
留言冇人覆

專心食飯la

我覆你

在！

好安慰

感動

牙在仲未上機？

Hi all，聽日要返工

Hi 蟲 你地開心完啦？

蟲！

真係幾開心

開心便好

係機場

Safe flight 呀 princejoyce

返工撚在此

Safe flight

在在safe flight

出緊去做gym

開心

但聽日就要番工

呢個post啲女好正

冇錯

牙蟲最正

認錯人！

返黎見

show me your 肌

旅行女神

Tg me

tg壞咗

男都岩？

渣ga

大家研究研究

突然間又好番

一路順風P

在 去邊

Agger
蟲C最正

你地好高質

邊個最唔正?

佢地真係好高汁

好搶手快啲！

收費如何

我

唔洗爭

講大話會落地獄

離開呢個post

唔是拜金港女
有意pm 我一張相等我決定介紹費

咁蜰覺得邊個最正

唔好啊

腳指尾俾蚊咬，痕

出pool 了

個個都女神級

偽毒玩尻me

你又唔係踢拖

你收$38,000
第二次八折

無人親近我 無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和

一星期

蟲蟲

有女爭你,偽毒可恥

亂講！

求一陣隔離坐靚仔

我會掛住你架啦

撚有

毒撚好啲 ,毒撚可以傾心事

你有小貓

吹捧大賽正式開始

幫你集氣
同唔好係肥佬

同小喵有咩進展

之前咬的

蟲蟲好撚正

我都會

講事實咋

蜰:3票
此post女神誕生

可惜我係囡囡

中出男神

有圖有真相

其實去到都係要番工

中出！

幫你配到絲打！

唔好有鼻寒

咁我一定上天堂

蜰

冇錯

who

戀絲

唔好有味

隻蚊點飛入襪

做鳩我

你地嫌我柒同毒咪出聲囉

千奇唔好係大份鬼佬呀

戀

有幻想空間了

最唔柒毒

嚟,叔叔抱抱

有冇眼鏡娘

我帶左口罩

佢今日有去？

無

在
我會等你

你估吓

點會呀

有好多

返黎你地可能出曬pool

唔會㗎

咁易就唔會叫到五十幾

答案係
冇既

冇報行蹤嬲嬲豬

蟲蟲女神

一定冇我份

有

不過唔知點安排

咁唔洗啦 有心

好仆街，做鳩我

為咗中出男神

好想安排喎

伏味濃

召喚ed33

報上名來

今日真係好開心呀

蟲蟲女神唔好嫌棄我

真心不騙

事實係我哋真係食咗蛋膠

谷聚 一次生 兩次熟 三次。。。。

一定唔伏！

打雀局

自私約好咩

騙徒既手法層出不窮

今次真係唔伏

成班都棍
轉hehe先

我想同你講

你好靚

在巴 safe flight

點解無端端要幫我配對呢

咪係

好撚悶呀 一個人係機場

在，希望你可以屈到個oppa返hk

很想要眼鏡娘

蟲蟲唔好做9我

上嚟吹水

我地邀請你你又話伏
咁樣好咩

喺到我哋陪你

我唔係咁隨便既人

可惜我唔好oppa
唔係叫在在帶多個

來吧

咁你好咩

笑撚左

幫你配對你又話伏

真素顏女神白衣天使

啲自拍好靚

所以我地先咁俾面你

就嚟可以去玩啦

屈

咁我希望你配對成功

中出男神是咪有介紹

點解要禾坐凌晨機

就嚟砌到座位表

fine，諗住點介紹呢

360度影麻豆

頭三日要番工 仲早過平時番工

用詞正確

冇錯
素顏都白滑

凌晨機有得瞓！

點都要回禮㗎

我係被屈個個

係 羨慕

我介紹呢到所有絲比你

不用分那麼細

正

有冇得食

葡萄

想食

我我我！
我有六個絲介紹！
回六個

隔離坐靚仔先訓得著

一路順風呀

食咩

瞓落佢膊頭

Opppppppa

有冇好提議

春春面紅紅勁可愛

今日先屈完人

Seed c 呢度交比你啦

凌晨機一落地開工咁有效率

。。。唔。。。好意思啊

蟲蟲我地和好啦 唔好做我

禾5G牙

你地拍版啦

360度

馬騮屎忽面 sorly

夾份做第二個

tg合照黎先啦

夠人頭開sd agent
u fat fat la

我

春把聲都好j

點似我

咁你真係靚仔

有花生？

我男人聲

春妹把聲勁可愛

中出,seed巴,卡巴,光年,數字,擰擰
派你六個出去

唔好咁膚淺

要相信我地嘅眼光

nth巴靚仔你又見過

好

你john 唔John
辣蟹收48000

那有錢 XXX

你最好改走尾二個個

你地6個格劍大賽？

訓著咗唔識唔好意思

蟲

諗起Pokemon

妳個個都話係女神,係咪真係信得過

佢曲線爆自己

一定冇介紹錯

係咪放錯咗一個

又屈

算啦 me 148cm 四眼毒撚
去到都冇用

只限現實見

流口水唔好意思

佢係贊助商,負責出錢

乖唔好做我,因為我成日蒲頭冇幻想

Next!

Minions

我是咪miss左d野

你聽佢9up啦

Nth
幾時可以見下

妳地出現佢地自然拔劍

match

現實怕醜呀

無絲肯出席

男神

你地買MACBOOK先

下次要約埋nth

尾2果個負責財政俾錢，唔走得

靠你啦，在巴

係

唔正我add 數字巴

咁改nth

收到風佢叫年青版周拍蠔

飛雲！

一次生 兩次熟 三次

佢屈我啊

唔驚

佢已經added妳

我今日先同佢嘈左兩句

好大既賭注

費事出到黎
變左做默劇啦

中出

證明 係愛呀 哈利

耍花槍,放閃

好委屈你咩

Nth男神黎

無嘢講咪拎電話出嚟上連登,自然有話題

你上機未

你愛佢？

nth男神

好掛住你地呀春腸怪花肛花生

放心

頭先真係成日上連登

梗係你啦

諗住留番自已吔

好想快啲到下次

趕個衰婆走

被2大女神咁講
深感榮幸呀

又話埋電話

有冇數漏

你做乜講出黎

見過晒嘅偽毒係到屈真毒

花生愛我？

下次見！
下次真係見面就攬你哋先
頭先怕醜冇攬

預埋你

邊有見過曬
我都想一睹女神s既真面目

唔準趕在在

聽者有份？

花生bb 你是最好的

我真係好撚癲

我都掛住你呀蟲

攬我攬我攬我，我脂肪多好攬

祝你過到去生活愉快

明明你係呢到唯一一個巴見得最多人

有冇打麻雀

邊到有脂肪！
我脂肪多過你

錫錫剛剛

佢地幫你配對咗喎

唔會係我

安排十個欣宜攬你

冇

繼續吹.jpg

俾人踢爆

你見好多㗎啦

你太天真啦 男神

怕邊個醜

搵次真係打麻雀

咁你準備幫我做人工呼吸啦

我哋好認真㗎

見到女神s怕醜

拿 佢地認真架

你cow到女所以癲咗

巧！

咪齋見咯

Nth男神係咪想莊

撚有咩

有冇電動麻雀機
唔識搭牌

唔好再屈

安排欣宜一條龍

硬係覺得有陰謀

男神 帶領你d馬仔

唉

曲線串佢應該有脂肪既地方無脂肪

我幫你搭

卜個有既場！

你想點

幫你搭

真毒can join?

冇 點敢咁對中出男神

Party house?我朋友做緊 有電動麻雀台

等我嚟

nth男神去
我去

博一博

我只不過係毒j一名咋

等中出帶領

邊有

喵喵 我唔啱你㗎

公主病

聽聞卡巴搭牌好叻

可能粉身碎骨㗎

你想有咩齋見以外嘅嘢

點解你會知

主動了

唔會嘅 支持你

Nth男神馬仔名單

唔中山 seed c 光年 卡巴

深入了解

幫手賣下廣告姐

最多咪遂個中出

花生唔係咁食㗎

出嚟做默劇

鳩up,總要推個去死

nth神

上次去過間有 好正

爸爸生

你好地地去泡菜溫oppa 咪算

點解要做我一鑊

啲仔仔正

有興趣可以幫你地book 都好多野玩

中出之神

喵兄你都處辣火頭wor

佢唔中出㗎

fb睇過打牌唱卡掟鏢好多野玩

因為我係長期被屈

要屈番人

你又g

愛既反面

我上次去個間打牌bbq唱kPS4

仲唔多謝我幫你地列隊

小心被報復

hi all係我

HI 蟲蟲

我今日唔會再做

葵青嗰邊？

唔好搵錯對象 我無屈過你架

仲有半個鐘就聽日啦

臨潛之前屈一鑊
學到野

BBQ

冇咗

點bbq??

唔是
中出去過？
旺角個邊

春！

去過一次
不過嗰次落雨

第二代會然谷聚
交比男神女神

不過我上次去都冇bbq到

高汁

落雨都繼續b

仲唔到你 nth男神

我要潛

豬西幫手洗碗ok?

我負責揸機影相

有燒埋我度

中出好惹火

nth 男神

係唔係都燒咗先
唔係一陣中彈

花生 連你都咁

bth男神是咪配對蜰女神

此post真理呀花生！

咁醒

說好的盟友呢

係呢度學架

又飲酒

Beer pong果然係beer pong

好飲得

在在！我地學識 既然點都被屈
不如老屈咗先

喵ching

仲未上機咩你

岩呀！

我屈得好唔好？

唔好

仲有段時間

出色
繼續努力

蟲不知幾正

盟友

你再唔走到返你中箭架啦

即係又要俾你屈啦

點解呀男神

我已經慣左

頭寒啦

點會

屈緊其他人

互屈好睇

仲未捨得沖涼落妝，攰

夜啦蜰

聽日要返工啊！

係

好串

如果聽日香港陸沉就好

我仲做緊gym

貢夜！

化行妝,女神

得返自己真係好寂寞

好似少咗位女神上水

就係樣衰豬西先化妝

反正都訓唔著

快啲落妝呀

下次教我

諗住做足24,有超量補償

一齊行雞雞

素顏女神

仲未失完眠？

花生好爛玩

肌肉都要休息

好呀

世上冇醜既女人 只有懶既女人

最懶既就係我

我毒撚黎

兩樣都做哂
吹埋頭就瞓得

你可以唔駛化

怪怪

眼瞓啦

未啊

我講咗要學好耐
不過因為番工唔會化就一直懶

我都仲未去沖涼

都係9化
慣咗日日化啦
皮膚差唔化唔敢出街

有攬我

想知道更多

各位絲打，我地下次去做咩好

希望你地唔好嫌我嘈嫌我煩嫌我柒，我心地善良風趣幽默

很開心吧

等埋me

好多優點

蟲蟲真心正

冇嫌我on9同靜

唔化皮膚都好

柒到化妝都救唔到

終於上機 再見

Nth男神唔屈你啦

之後都得

一路順風

典那好無？

在在等你番黎見

同繼續屈

花生唔on9！好可愛

nth男神被反牌子

滑撚到，零毛孔

真心欣賞風趣幽默

兩樣都得呀 我請咗假

cow晒啲女

遲d見

到埗報平安

你地要驗下眼
換新眼鏡同con

好好攬

冇試過呀

蟲c無可能睇錯！

攬咗一半就跌咗部手機

有間好似好多人買
下次想試

蟲蟲
點會嫌棄你

好羨慕

溝多啲oppa返嚟

之後我唔得啦你哋食

我冇近視㗎

等包膠

咁你都要驗下了

屈完先講

Btw 一路順風

太緊張
其實係咁啱有路人撞到我隻手

在在唔屈
仲有我係度

幾時得罪過女神你

飲茶

有冇啲鳩野可以做下

攬多啲我 最鐘意俾人攬

沒人了

做緊gym啊 屌

carry me上戰將

我鍾意繑手

仲做

Gym room無人 可以鳩叫

咁夜仲有開

我想攬你

我個間行24 好正

聽日唔駛返工?

要啊 做到2點前走

閃死人了

Kiu me
我會醒目仔拎起隻手俾你浪住

攬我喇，等我俾溫暖你

你到底為乜

我應承過你 我會變得更好

花花，我地下次再一齊食鳩鳩

卡比

你同小貓點架

係愛呀

咁chur對身體唔好

變晒sheshe

無聯絡啊 屌

聽日放工排隊睇下買唔買到子華神

無唔好呢個option

要把握機會呀,衰仔

為左小貓屌我？

再繼續做會不舉

佢係話無聯絡,直接屌咗

可否比我 屌兩下 發洩一下

是但啦

來吧我什麼都應承

門開工前打多場

栗子蛋鳩

屌你老母！

訓練有素

好愛你

拎去

伯友

做咩咁惡

做gym要比d爭扎嘛

爭扎咁樣架咩

你當係啦

有咩心事講俾姨姨聽

花

輸了

花姨我諗起宮雪花

樹窿在此
即管叫春吧

莊

講俾叔叔聽

大家可以由肥婆一齊食到變超級大肥婆

我已經電單車

一齊變貨van點睇

然後一齊減肥

再變就貨櫃船

我要減肥啊！

咁要食肥啲先

妳地行出街殺晒

已經好肥

食飽就有力減

航空母艦都未驚過

好幸福

佢地講緊變貨櫃,你依家咩身型

航空母艦但可以比飛機降落

無絲打講抽花係點

坦克車

眼鏡，高，靚，pure

有型

可信程度?

對花花有興趣早講嘛

高 長腿 靚 qq

十成

冇錯，我內置飛機場

得眼鏡係

帶柑個樣好傻我好鐘意

婉轉地話我on9

唔係呀，傻更更咁， 好得意！

互笠高帽係咩玩法

我得意嗎

唔通講你好柒咩

蟲蟲行靚女路線

瞓唔着
好想有人𠱁我瞓

你班友

訓啦柒頭

我想行，但行唔到

唉
好想俾個姐姐攬住瞓

唔係囉，你又識化妝講野又搞笑 好正

係咪串緊我

救命

我想踢波呀
車仔2-0修記
銀河唯一基奧特

其實我重想問埋條眉點畫，眉頭勁自然，我成日都手殘

起哄了

個個都好吸引

我都成日失手，我眉頭用淺色少少嘅眉粉/眼影粉畫，眉尾用筆，咁就唔會一條實色

但個個都冇你份

聽完妳地既形容其實妳地成班都唔應該係度出現

女神只要遠觀就可以

唔怪得喇咁！
下次試下用粉先
射射

我都覺得係，個post應該係我開

大家性格都是毒撚

諗住互笠高帽變咗互相暗串

冇得觀

除咗性格全部都無得輸

春大被罷免了

好專制

個個都女神

成功記住包膠

要搵返啲眉粉出黎再試

肥西先最正

心動不如行動

重口味 高膽固醇

生命值歸零

依加出好多三合一眉筆

吹咩

之前買左枝excel同f字頭唔知乜，重未開黎試

Excel正野

用哂枝cheap雞野就試試佢

你果然未訓

果隻聽聞好用
但我太多未用哂 用哂先買

我依家用緊一枝12蚊店買，一支台幣6x
Excel太貴未用過

半日蛇王一下上上水

聽日同樣時間都會係度，因為啲野未做哂

個時去日本買完先發覺香港都有
我都係，日日畫眉都要兩個月先用哂一枝

我都用緊枝台幣幾十既 重有幾枝未用
Excel真係順，買完好肉赤

我係屈人寺買左36色眼影
成日用入面d啡色畫眉
買得太high 好難用得哂

深夜化妝台

係咪惹我

36色
太鮮色個啲真係會好難用 表示長期都用大地色

係呀 今日我都有帶出街

我有盒啡色眼影買黎就係鼻影眉粉用

我今日就係用呢枝畫，超鐘意

Excel sr06

好好用真係，又平又好畫，係個頭我難畫啲

眉頭輕手啲其實都ok

我個盤 係偏橙偏紅
打底加highlight + 橙紅色系 +大地色 +閃閃啡色
買左果盤就好少買眼影
好似百二定百五蚊 少時舞后代言果個brand
好抵屌

尾開始畫會易handle

有呀通常都尾畫起了
個頭難拿捏啲我覺得

痴線花唔洗訓架？

咁大部分既妝都可以用
百幾蚊多色又有排用，抵屌到爆喇

你咪又係

我會試多啲 畫眉對我最緊要

我癲架嘛

小丸子又有心事喇睇你係

你地仲唔瞓

無啊 乜都無

我放假了 聽日玩多日先返黎

我相信呢個moment係唔會有人

眼

訓

！

到我相信呢個moment係無人

爆開了

仲有67個爆post

我係度

去到酒店?

在在打算唔瞓覺直接去開工?

晏d開

仲係機場等緊人ja

有人接妳?
頭先是咪同靚仔坐

要做到幾點

頭先我隔離。。。。。係無人既

今晚啦

好凍

頭先咪無覺好瞓?
做到仆街.....
搵個oppa抱抱

我係到
你去咗邊

文迪平時起咗身接力

我都係到

在在去北韓,搵金仔傾生意

大魔法師召喚文迪成功

入啲北泡返黎放

呢排玩緊遊戲王少咗上嚟

攪錯咗,係去男寒先啱

cow女就cow女啦,出咗pool要上嚟報告

唔係，遊戲王手機game有活動
可以攞到太陽神的翼神龍

下個出現會唔會係中出

唔會

召喚我,黑魔導士

黑魔導士我唔係好識用
我老婆叫藍眼白龍

中出都好早
如果唔係中出咁應該係蜰,佢成日七點幾上嚟已經嗌遲到

我叫屎眼白濃,請進入參觀

中出晚晚出完人
唔訓就出門口啦

都係四太最了解中出

你係我的寵物，不要多事

寵物想食芝士腸

食自己先有

食完用牙籤撩牙

瞓了,文迪加油自己推爆佢

休息下啦乖乖

大家好

我的名字是

是甚麼都不重要

最重要的是

當你看到呢到

証明我地

仲未推到1001

係睇到呢一刻

我地已經成為了朋友

呢件事已經係事實

冇得改變

所以

留返個1001比我，好嗎

大家都同意嗎

肉！

準備開新

頭香都留比我

孤獨地推

只有我在在這一刻

告訴大家一件事

女神經常食日本菜

但係約佢唔到

如果可以同佢食餐飯就好了

大膽啲好？

定慢慢黎？

仲有7個

6個

得我一個叫春

大家都出曬pool 了嗎？

最後生還者

就是我